<products>
    <product>
        <id>4</id>
        <title>Nov produkt</title>
        <content>opisanie</content>
        <img>http://www.bio-magazin.eu/443-home_default/bio-lipov-med-burkan-250gr.jpg</img>
    </product>
    <product>
        <id>id1</id>
        <title>
            Липов мед
        </title>
        <content>
            Този мед е много характерен с липовия си аромат, и който вкуси веднъж истински липов мед, после трудно може да го сбърка.
        </content>
        <img>
            http://www.bio-magazin.eu/443-home_default/bio-lipov-med-burkan-250gr.jpg
        </img>
    </product>
    <product>
        <id>id2</id>
        <title>
            Акациев мед
        </title>
        <content>
            Акациевият мед е един от най-ранните (събира се рано напролет), както и много труден за събиране. По това време на годината пчелните семейства са отслабени от зимата, а акациевата паша продължава много кратко – само седмица. Времето също не е много благоразположено към малките ни приятелки – често е непостоянно, вали, студено е, духа силен вятър и допълнително затруднява пчелите.
        </content>
        <img>
            https://beehoneyportal.com/wp-content/uploads/2014/10/burkan-s-med-3.jpg
        </img>
    </product>

    <product>
        <id>id3</id>
        <title>
            Мед от магарешки бодил
        </title>
        <content>
            Свръхполезният мед от магарешки бодил е не само афродизиак, но и помага при високо кръвно налягане и сърцебиене
            Сигурно всички знаят, че полезният и известен мед от магарешки бодил може да ви превърне в бог или богиня в леглото.
            Покрай това негово качество на мощен афродизиак обаче не бива да се пренебрегват и останалите негови лечебни качества, които също заслужават необходимото внимание.
        </content>
        <img>
            https://beehoneyportal.com/wp-content/uploads/2014/10/tenekiq-s-med-1.jpg
        </img>
    </product>

    <product>
        <id>id4</id>
        <title>
            Билков мед
        </title>
        <content>
            Билковият мед се събира от различни дървета, треви, билки и други цъфтящи култури, от пролетта до късно лято, като обединява полезностите на много растения. Поради голямото разнообразие от полени, билковият мед има доста интензивен аромат и вкус.
        </content>
        <img>
            https://beehoneyportal.com/wp-content/uploads/2014/10/burkan-s-med-3.jpg
        </img>
    </product>
    <product>
        <id>id5</id>
        <title>
            Манов мед
        </title>
        <content>
            Мановият мед се събира от маната (колкото и шокиращо да звучи за някои, това е сладкият сок, който се отделя от определени дървсни видове, когато са нападнати от насекоми, обикновено листни въшки). Той е с много ниско съдържание на полени (за разлика от меда, събиран от цветове, които изобилстват на полени).
            Подходящ е за хора с поленова чувствителност, които иначе трудно биха използвали мед без да развият алергична реакция. Мановият мед е богат на различни видове минерали и се захаросва сравнително бавно.
        </content>
        <img>
            https://www.alo.bg/user_files/p/pchelinburgas2017/5516876_101503445_big.jpg
        </img>
    </product>
</products>