<recipe>
	<id>id1</id>
	<title>
		Заглавие
		Пчелен мед от производител
		Продукти
	</title>
	<content>
		Съдържание
		МЕД ОТ РАПИЦА
		1кг.  цена 7 лв.
		Медът от рапица традиционно се използва за лечение на сърдечно – съдови заболявания.
		Изключително полезен при костни, ставни и стомашно-чревни проблеми, 
		има благотворен ефект и върху черния дроб и жлъчката.
		
		
		БИЛКОВ МЕД
		1кг.  цена 9 лв.
		Билковият мед се събира от различни треви, билки, дървета и други цъфтящи култури, от пролетта до късно лято.
		Този мед има комплексни качества, като подчертано лечебно и профилактично действие на дихателните пътища, 
		стомашно–чревния тракт и гинекологични заболявания.
		Препоръчва се при преумора, за общо укрепване на организма, а има и антисклеротично действие. 
		
		
		ЛИПОВ МЕД
		1кг.  цена 9 лв.
		Той е успокояващо средство, което помага при кашлица и безсъние,
		успешно лекува бронхит и е отлично антисептично средство. 
		Спомага за доброто храносмилане и повишава имунитета.
		Подобрява сърдечната дейност. 
		
		
		СЛЪНЧОГЛЕДОВ МЕД
		1кг.  цена 7 лв.
		Полезен е за сърдечния мускул и кръвоносната система, цeнeн пoмoщниĸ в пpoфилaĸтиĸaтa и бopбaтa cъc cъpдeчнo-cъдoвитe зaбoлявaния.
		Πoмaгa зa пo-бъpзoтo зaздpaвявaнe нa paни, пpи изгapяния, пpи лeчeниeтo нa дepмaтит, pинит и cинyзит.
		Осигурява нормалното функциониране на всички органи. 
		
	</content>
</recipe>
<recipe>
    	<id>id2</id>
	<title>
	Заглавие
	Рецепти
	</title>
	<content>
		ЗА ЗДРАВЕ
		
		ПРИ ПРОСТУДА
		При кашлица и настинка е необходимо медът да се държи няколко минути в устата и после да се преглътне.
		Също така може да се намажат с мед гърба и гърдите и болният да се завие добре, за да се изпоти.
		
		ЗА ЖЕЛЕЗЕН ИМУНИТЕТ
		Необходими продукти: 
		100 г мед
		1 с. л. куркума
		1/2 с. л. настърган джинджифил
		1 щипка черен пипер
		2 с. л. ябълков оцет (по възможност домашен)
		1 ч. л. лимонова кора
		
		НАЧИН НА ПРИГОТВЯНЕ:
		Смесете куркумата на прах, настъргания джинджифил, ябълковия оцет и черния пипер.
		Измийте добре лимона преди да го настържете. Добавете лимоновата кора и меда.
		Разбъркайте до получаването на еднородна смес.
		Така приготвения златен микс се съхранява в буркан.
		Приема се по една с.л. сутрин. За по-силен ефект е добре да се приемат три дози от златния микс,
		като след всяка доза се почива 1 седмица.
		
		ПРИ КОЖНИ ПРОБЛЕМИ
		Разбъркват се 1 с.л. мед, 1 с.л. брашно и 1 жълтък.
		Сместа се съхранява в затворен съд в хладилник.
		Взема се от сместа и се нанася директно върху раната или върху гнойта.
		След това се покрива с парче хартия или марля.
		Този компрес стои върху засегнатото място три часа.
		След това се слага друг, като се почиства раната предварително.
		
		ЗА КРАСОТА
		ДОМАШНА МАСКА С МЕД И ЛАВАНДУЛА
		
		Маската с мед и лавандула е подходяща за всеки тип кожа,
		но е особено препоръчителна за мазната и склонна към акне.
		
		КАК ДА СИ ПРИГОТВИТЕ МАСКАТА:
		Смесете 1 с.л. топла вода към 2 с.л. мед 3 капки етерично масло от лавандула.
		Разбъркайте, докато се получи еднородна смес. 
		Нанесете с връхчетата на пръстите си и с нежни масажиращи движения разнесете по цялото лице, шия и деколте.
		Оставете да подейства 10 минути и изплакнете. Попийте влагата с влажна топла кърпа.
		
		След цялата тази процедура кожата става чиста и гладка, придобива мекота и нежност.

		
		ЗЛАТНА МАСКА ЗА ЛИЦЕ С МЕД, ДЖИНДЖИФИЛ И КУРКУМА
		
		Необходими продукти:
		1 ч.л. прясно настърган корен на джинджифил
		2 суп.л. мед
		1 равна ч.л. куркума
		
		Как се прави?
		Смесете всички съставки. Трябва да се получи нещо като гъста кашичка.
		Нанесете внимателно върху лицето за около 10 мин. Трябва да усещате съвсем леко парене. 
		Ефекта на затопляне трябва да го има! 
		Благодарение на него кръвообращението се подобрява и бръчките се изглаждат.
		
		Измийте маската с топла вода. 

		</content>
</recipe>
<recipe>
	<id>id3</id>
	<title>
	Заглавие
	За нас
	</title>
	<content>
	Съдържание
	Нашите пчелини се намират в крайните североизточни райони до морското крайбрежие.
	В непосредствена близост се намира гориста местност известна на старите хора като "Качамака", 
	представляваща корито на древна река. Тя е необитаема и изобилства от диворастяща растителност от различни семейства - 
	Розоцветни, Сенникоцветни, Бобови и др. 
	Медът, който добиваме е с разнообразен поленов състав.  
	</content>
</recipe>
	
	
